[有圖]有冇人睇緊電視 呂慧儀對波大到癲

一開電視 咁立體嘅 但加左幾多件pad

正評係比多圖
隔離post冇圖好嬲屌

留名

果陣好似岩岩生完仔

佢生完仔之後就痴撚咗線

有奶有腿 屈撚哂

好撚正

呢個係佢當年岩岩生完仔所以先咁漲

真係有睇
真係痴撚樣

一定好多奶水

D奶實多到可以沖涼

個樣真係唔掂

有波你睇仲咁多野講, 你唔上我上呀

粉閪

有無潮文想睇返，有奶又話無腳有腳又話無樣，齊哂又話雞

你睇啲高登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇咗就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美嘅又話人ps
屌你老母! 除咗識話人做雞之外仲識啲咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地啲毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

第一次睇

fatc

又有新連登仔

本身佢就差對波

依家即刻加左好多分

你未做過 ?

個樣

##fatc ##fatc ##fatc

本身都冇乜波
生完仔真係差好遠

又有人衝出黎柒

好撚樣衰
又八婆性格

狂

好撚大波，好撚想屌撚到佢飛天

天然豐胸: 生仔

痴線

痴線 除咗樣差少少之外 又大波又夠高有長腿玩
真心想知佢老公點撚樣過

竟然冇睇過之前條片(唔記得幾年前嘅台慶)
透視大波

巨乳地味子

中上級樣，大波，長腳，聲線高

300

#[joyce]#fatc

呢樣真
佢化埋妝真係完美

我覺得佢個樣同副計幾搭 唔係話咁差姐